有沒巴絲係皇家加xx等緊洛船

朝早訓醒等到而家都未洛得船